人民日報—香港有高鐵就足夠，應該積極考慮拆掉機場蓋公共房屋

source?

香港幾時有狗肉食

共狗訓覺時見到dreaming日報

同條痴線佬問來源

新會然？